就天光，訓唔到，點搞

一隻狗
兩隻狗
三隻狗
四隻狗⋯⋯

我宜家嘗試瞓

我都係

一齊放低手機訓覺！

same仲要肚餓，仆街